{
    "studyset": "",
    "data": [
        {
            "question": "ability",
            "answer": "néng lì"
        },
        {
            "question": "able",
            "answer": "néng gòu"
        },
        {
            "question": "about",
            "answer": "guān yú"
        },
        {
            "question": "above",
            "answer": "shàng miàn"
        },
        {
            "question": "accept",
            "answer": "jiē shòu"
        },
        {
            "question": "according",
            "answer": "àn zhào"
        },
        {
            "question": "account",
            "answer": "zhàng hù"
        },
        {
            "question": "across",
            "answer": "chuān guò"
        },
        {
            "question": "act",
            "answer": "xíng dòng"
        },
        {
            "question": "action",
            "answer": "dòng zuò"
        },
        {
            "question": "activity",
            "answer": "huó dòng"
        },
        {
            "question": "actually",
            "answer": "qí shí"
        },
        {
            "question": "add",
            "answer": "tiān jiā"
        },
        {
            "question": "address",
            "answer": "dì zhǐ"
        },
        {
            "question": "administration",
            "answer": "xíng zhèng"
        },
        {
            "question": "admit",
            "answer": "chéng rèn"
        },
        {
            "question": "adult",
            "answer": "chéng nián rén"
        },
        {
            "question": "affect",
            "answer": "yǐng xiǎng"
        },
        {
            "question": "after",
            "answer": "hòu"
        },
        {
            "question": "again",
            "answer": "zài cì"
        },
        {
            "question": "against",
            "answer": "fǎn duì"
        },
        {
            "question": "age",
            "answer": "nián líng"
        },
        {
            "question": "agency",
            "answer": "dài lǐ jī gòu"
        },
        {
            "question": "agent",
            "answer": "dài lǐ"
        },
        {
            "question": "ago",
            "answer": "yǐ qián"
        },
        {
            "question": "agree",
            "answer": "tóng yì"
        },
        {
            "question": "agreement",
            "answer": "xié yì"
        },
        {
            "question": "ahead",
            "answer": "qián"
        },
        {
            "question": "air",
            "answer": "kōng qì"
        },
        {
            "question": "all",
            "answer": "suǒ yǒu"
        },
        {
            "question": "allow",
            "answer": "yǔn xǔ"
        },
        {
            "question": "almost",
            "answer": "jī hū"
        },
        {
            "question": "alone",
            "answer": "dú zì"
        },
        {
            "question": "along",
            "answer": "yán zhe"
        },
        {
            "question": "already",
            "answer": "yǐ jīng"
        },
        {
            "question": "also",
            "answer": "yě"
        },
        {
            "question": "although",
            "answer": "jǐn guǎn"
        },
        {
            "question": "always",
            "answer": "zǒng shì"
        },
        {
            "question": "American",
            "answer": "měi guó rén"
        },
        {
            "question": "among",
            "answer": "zhī jiān"
        },
        {
            "question": "amount",
            "answer": "shù liàng"
        },
        {
            "question": "analysis",
            "answer": "fēn xī"
        },
        {
            "question": "and",
            "answer": "hé"
        },
        {
            "question": "animal",
            "answer": "dòng wù"
        },
        {
            "question": "another",
            "answer": "lìng yī gè"
        },
        {
            "question": "answer",
            "answer": "huí dá"
        },
        {
            "question": "any",
            "answer": "rèn hé"
        },
        {
            "question": "anyone",
            "answer": "rèn hé rén"
        },
        {
            "question": "anything",
            "answer": "rèn hé shì"
        },
        {
            "question": "appear",
            "answer": "chū xiàn"
        },
        {
            "question": "apply",
            "answer": "shēn qǐng"
        },
        {
            "question": "approach",
            "answer": "jiē jìn"
        },
        {
            "question": "area",
            "answer": "qū yù"
        },
        {
            "question": "argue",
            "answer": "zhēng lùn"
        },
        {
            "question": "arm",
            "answer": "shǒu bì"
        },
        {
            "question": "around",
            "answer": "zhōu wéi"
        },
        {
            "question": "arrive",
            "answer": "dào dá"
        },
        {
            "question": "art",
            "answer": "yì shù"
        },
        {
            "question": "article",
            "answer": "wén zhāng"
        },
        {
            "question": "artist",
            "answer": "yì shù jiā"
        },
        {
            "question": "as",
            "answer": "xiàng"
        },
        {
            "question": "ask",
            "answer": "wèn"
        },
        {
            "question": "assume",
            "answer": "jiǎ shè"
        },
        {
            "question": "at",
            "answer": "zài"
        },
        {
            "question": "attack",
            "answer": "gōng jī"
        },
        {
            "question": "attention",
            "answer": "zhù yì"
        },
        {
            "question": "attorney",
            "answer": "lǜ shī"
        },
        {
            "question": "audience",
            "answer": "guān zhòng"
        },
        {
            "question": "author",
            "answer": "zuò zhě"
        },
        {
            "question": "authority",
            "answer": "quán wēi"
        },
        {
            "question": "available",
            "answer": "kě yòng"
        },
        {
            "question": "avoid",
            "answer": "bì miǎn"
        },
        {
            "question": "away",
            "answer": "lí kāi"
        },
        {
            "question": "baby",
            "answer": "yīng ér"
        },
        {
            "question": "back",
            "answer": "hòu"
        },
        {
            "question": "bad",
            "answer": "huài"
        },
        {
            "question": "bag",
            "answer": "bāo"
        },
        {
            "question": "ball",
            "answer": "qiú"
        },
        {
            "question": "bank",
            "answer": "yín háng"
        },
        {
            "question": "bar",
            "answer": "jiǔ bā"
        },
        {
            "question": "base",
            "answer": "jī chǔ"
        },
        {
            "question": "be",
            "answer": "shì"
        },
        {
            "question": "beat",
            "answer": "zhòu jí"
        },
        {
            "question": "beautiful",
            "answer": "měi lì"
        },
        {
            "question": "because",
            "answer": "yīn wèi"
        },
        {
            "question": "become",
            "answer": "chéng wéi"
        },
        {
            "question": "bed",
            "answer": "chuáng"
        },
        {
            "question": "before",
            "answer": "zhī qián"
        },
        {
            "question": "begin",
            "answer": "kāi shǐ"
        },
        {
            "question": "behavior",
            "answer": "xíng wéi"
        },
        {
            "question": "behind",
            "answer": "hòu miàn"
        },
        {
            "question": "believe",
            "answer": "xiāng xìn"
        },
        {
            "question": "benefit",
            "answer": "lì yì"
        },
        {
            "question": "best",
            "answer": "zuì hǎo"
        },
        {
            "question": "better",
            "answer": "gèng hǎo"
        },
        {
            "question": "between",
            "answer": "zhī jiān"
        },
        {
            "question": "beyond",
            "answer": "chāo chū"
        },
        {
            "question": "big",
            "answer": "dà"
        },
        {
            "question": "bill",
            "answer": "zhàng dān"
        },
        {
            "question": "billion",
            "answer": "shí yì"
        },
        {
            "question": "bit",
            "answer": "yī diǎn"
        },
        {
            "question": "black",
            "answer": "hēi"
        },
        {
            "question": "blood",
            "answer": "xiě"
        },
        {
            "question": "blue",
            "answer": "lán"
        },
        {
            "question": "board",
            "answer": "bǎn"
        },
        {
            "question": "body",
            "answer": "shēn tǐ"
        },
        {
            "question": "book",
            "answer": "shū"
        },
        {
            "question": "born",
            "answer": "chū shēng"
        },
        {
            "question": "both",
            "answer": "liǎng gè"
        },
        {
            "question": "box",
            "answer": "hé"
        },
        {
            "question": "boy",
            "answer": "nán hái"
        },
        {
            "question": "break",
            "answer": "dǎ pò"
        },
        {
            "question": "bring",
            "answer": "dài lái"
        },
        {
            "question": "brother",
            "answer": "xiōng dì"
        },
        {
            "question": "budget",
            "answer": "yù suàn"
        },
        {
            "question": "build",
            "answer": "jiàn"
        },
        {
            "question": "building",
            "answer": "jiàn zhù"
        },
        {
            "question": "business",
            "answer": "shēng yì"
        },
        {
            "question": "but",
            "answer": "dàn shì"
        },
        {
            "question": "buy",
            "answer": "mǎi"
        },
        {
            "question": "by",
            "answer": "yóu"
        },
        {
            "question": "call",
            "answer": "jiào"
        },
        {
            "question": "camera",
            "answer": "zhào xiàng jī"
        },
        {
            "question": "campaign",
            "answer": "huó dòng"
        },
        {
            "question": "can",
            "answer": "néng"
        },
        {
            "question": "cancer",
            "answer": "ái zhèng"
        },
        {
            "question": "candidate",
            "answer": "hòu xuǎn rén"
        },
        {
            "question": "capital",
            "answer": "shǒu dū"
        },
        {
            "question": "car",
            "answer": "chē"
        },
        {
            "question": "card",
            "answer": "kǎ"
        },
        {
            "question": "care",
            "answer": "zhào gù"
        },
        {
            "question": "career",
            "answer": "zhí yè"
        },
        {
            "question": "carry",
            "answer": "dài"
        },
        {
            "question": "case",
            "answer": "àn jiàn"
        },
        {
            "question": "catch",
            "answer": "zhuā"
        },
        {
            "question": "cause",
            "answer": "yuán yīn"
        },
        {
            "question": "cell",
            "answer": "xì bāo"
        },
        {
            "question": "center",
            "answer": "zhōng xīn"
        },
        {
            "question": "central",
            "answer": "zhōng yāng"
        },
        {
            "question": "century",
            "answer": "shì jì"
        },
        {
            "question": "certain",
            "answer": "yī dìng"
        },
        {
            "question": "certainly",
            "answer": "dāng rán"
        },
        {
            "question": "chair",
            "answer": "yǐ zi"
        },
        {
            "question": "challenge",
            "answer": "tiǎo zhàn"
        },
        {
            "question": "chance",
            "answer": "jī huì"
        },
        {
            "question": "change",
            "answer": "biàn huà"
        },
        {
            "question": "character",
            "answer": "xìng gé"
        },
        {
            "question": "charge",
            "answer": "shōu fèi"
        },
        {
            "question": "check",
            "answer": "jiǎn chá"
        },
        {
            "question": "child",
            "answer": "hái zi"
        },
        {
            "question": "choice",
            "answer": "xuǎn zé"
        },
        {
            "question": "choose",
            "answer": "xuǎn zé"
        },
        {
            "question": "church",
            "answer": "jiào táng"
        },
        {
            "question": "citizen",
            "answer": "gōng mín"
        },
        {
            "question": "city",
            "answer": "chéng shì"
        },
        {
            "question": "civil",
            "answer": "mín zhòng"
        },
        {
            "question": "claim",
            "answer": "shēng chēng"
        },
        {
            "question": "class",
            "answer": "bān"
        },
        {
            "question": "clear",
            "answer": "qīng chǔ"
        },
        {
            "question": "clearly",
            "answer": "qīng chǔ"
        },
        {
            "question": "close",
            "answer": "guān bì"
        },
        {
            "question": "coach",
            "answer": "jiào liàn"
        },
        {
            "question": "cold",
            "answer": "lěng"
        },
        {
            "question": "collection",
            "answer": "shōu jí"
        },
        {
            "question": "college",
            "answer": "dà xué"
        },
        {
            "question": "color",
            "answer": "yán sè"
        },
        {
            "question": "come",
            "answer": "lái"
        },
        {
            "question": "commercial",
            "answer": "shāng yè"
        },
        {
            "question": "common",
            "answer": "pǔ tōng"
        },
        {
            "question": "community",
            "answer": "shè qū"
        },
        {
            "question": "company",
            "answer": "gōng sī"
        },
        {
            "question": "compare",
            "answer": "bǐ jiào"
        },
        {
            "question": "computer",
            "answer": "diàn nǎo"
        },
        {
            "question": "concern",
            "answer": "guān xīn"
        },
        {
            "question": "condition",
            "answer": "tiáo jiàn"
        },
        {
            "question": "conference",
            "answer": "huì yì"
        },
        {
            "question": "Congress",
            "answer": "guó huì"
        },
        {
            "question": "consider",
            "answer": "kǎo lǜ"
        },
        {
            "question": "consumer",
            "answer": "xiāo fèi zhě"
        },
        {
            "question": "contain",
            "answer": "bāo hán"
        },
        {
            "question": "continue",
            "answer": "jì xù"
        },
        {
            "question": "control",
            "answer": "kòng zhì"
        },
        {
            "question": "cost",
            "answer": "chéng běn"
        },
        {
            "question": "could",
            "answer": "néng"
        },
        {
            "question": "country",
            "answer": "guó jiā"
        },
        {
            "question": "couple",
            "answer": "yī duì"
        },
        {
            "question": "course",
            "answer": "kè chéng"
        },
        {
            "question": "court",
            "answer": "fǎ yuàn"
        },
        {
            "question": "cover",
            "answer": "fù gài"
        },
        {
            "question": "create",
            "answer": "chuàng zào"
        },
        {
            "question": "crime",
            "answer": "fàn zuì"
        },
        {
            "question": "cultural",
            "answer": "wén huà"
        },
        {
            "question": "culture",
            "answer": "wén huà"
        },
        {
            "question": "cup",
            "answer": "bēi zi"
        },
        {
            "question": "current",
            "answer": "dāng qián"
        },
        {
            "question": "customer",
            "answer": "kè hù"
        },
        {
            "question": "cut",
            "answer": "jiǎn"
        },
        {
            "question": "dark",
            "answer": "hēi àn"
        },
        {
            "question": "data",
            "answer": "shù jù"
        },
        {
            "question": "daughter",
            "answer": "nǚ ér"
        },
        {
            "question": "day",
            "answer": "rì"
        },
        {
            "question": "dead",
            "answer": "sǐ"
        },
        {
            "question": "deal",
            "answer": "jiāo yì"
        },
        {
            "question": "death",
            "answer": "sǐ wáng"
        },
        {
            "question": "debate",
            "answer": "biàn lùn"
        },
        {
            "question": "decade",
            "answer": "shí nián"
        },
        {
            "question": "decide",
            "answer": "jué dìng"
        },
        {
            "question": "decision",
            "answer": "jué dìng"
        },
        {
            "question": "deep",
            "answer": "shēn"
        },
        {
            "question": "defense",
            "answer": "fáng yù"
        },
        {
            "question": "degree",
            "answer": "dù"
        },
        {
            "question": "Democrat",
            "answer": "mín zhǔ dǎng"
        },
        {
            "question": "democratic",
            "answer": "mín zhǔ de"
        },
        {
            "question": "describe",
            "answer": "miáo shù"
        },
        {
            "question": "design",
            "answer": "shè jì"
        },
        {
            "question": "despite",
            "answer": "jǐn guǎn"
        },
        {
            "question": "detail",
            "answer": "xì jié"
        },
        {
            "question": "determine",
            "answer": "jué dìng"
        },
        {
            "question": "develop",
            "answer": "fā zhǎn"
        },
        {
            "question": "development",
            "answer": "fā zhǎn"
        },
        {
            "question": "die",
            "answer": "sǐ"
        },
        {
            "question": "difference",
            "answer": "chā yì"
        },
        {
            "question": "different",
            "answer": "bù tóng"
        },
        {
            "question": "difficult",
            "answer": "kùn nán"
        },
        {
            "question": "dinner",
            "answer": "wǎn cān"
        },
        {
            "question": "direction",
            "answer": "fāng xiàng"
        },
        {
            "question": "director",
            "answer": "zhǔ rèn"
        },
        {
            "question": "discover",
            "answer": "fā xiàn"
        },
        {
            "question": "discuss",
            "answer": "tǎo lùn"
        },
        {
            "question": "discussion",
            "answer": "tǎo lùn"
        },
        {
            "question": "disease",
            "answer": "jí bìng"
        },
        {
            "question": "do",
            "answer": "zuò"
        },
        {
            "question": "doctor",
            "answer": "yī shēng"
        },
        {
            "question": "dog",
            "answer": "gǒu"
        },
        {
            "question": "door",
            "answer": "mén"
        },
        {
            "question": "down",
            "answer": "xià"
        },
        {
            "question": "draw",
            "answer": "huà"
        },
        {
            "question": "dream",
            "answer": "mèng"
        },
        {
            "question": "drive",
            "answer": "jià shǐ"
        },
        {
            "question": "drop",
            "answer": "luò"
        },
        {
            "question": "drug",
            "answer": "yào"
        },
        {
            "question": "during",
            "answer": "qí jiān"
        },
        {
            "question": "each",
            "answer": "měi"
        },
        {
            "question": "early",
            "answer": "zǎo"
        },
        {
            "question": "east",
            "answer": "dōng"
        },
        {
            "question": "easy",
            "answer": "jiǎn dān"
        },
        {
            "question": "eat",
            "answer": "chī"
        },
        {
            "question": "economic",
            "answer": "jīng jì"
        },
        {
            "question": "economy",
            "answer": "jīng jì"
        },
        {
            "question": "edge",
            "answer": "biān yuán"
        },
        {
            "question": "education",
            "answer": "jiào yù"
        },
        {
            "question": "effect",
            "answer": "xiào guǒ"
        },
        {
            "question": "effort",
            "answer": "nǔ lì"
        },
        {
            "question": "eight",
            "answer": "bā"
        },
        {
            "question": "either",
            "answer": "rén hé"
        },
        {
            "question": "election",
            "answer": "xuǎn jǔ"
        },
        {
            "question": "else",
            "answer": "bié de"
        },
        {
            "question": "employee",
            "answer": "yuán gōng"
        },
        {
            "question": "end",
            "answer": "jié shù"
        },
        {
            "question": "energy",
            "answer": "néng liàng"
        },
        {
            "question": "enjoy",
            "answer": "xiǎng shòu"
        },
        {
            "question": "enough",
            "answer": "zú gòu"
        },
        {
            "question": "enter",
            "answer": "jìn rù"
        },
        {
            "question": "entire",
            "answer": "zhěng gè"
        },
        {
            "question": "environment",
            "answer": "huán jìng"
        },
        {
            "question": "especially",
            "answer": "yóu qí"
        },
        {
            "question": "establish",
            "answer": "chéng lì"
        },
        {
            "question": "even",
            "answer": "shèn zhì"
        },
        {
            "question": "evening",
            "answer": "wǎn shàng"
        },
        {
            "question": "event",
            "answer": "huó dòng"
        },
        {
            "question": "ever",
            "answer": "céng jīng"
        },
        {
            "question": "every",
            "answer": "měi"
        },
        {
            "question": "everybody",
            "answer": "dà jiā"
        },
        {
            "question": "everyone",
            "answer": "měi gè rén"
        },
        {
            "question": "everything",
            "answer": "měi yī jiàn shì qíng"
        },
        {
            "question": "evidence",
            "answer": "zhèng jù"
        },
        {
            "question": "exactly",
            "answer": "zhèng hǎo"
        },
        {
            "question": "example",
            "answer": "lì zi"
        },
        {
            "question": "executive",
            "answer": "zhí xíng guān"
        },
        {
            "question": "exist",
            "answer": "cún zài"
        },
        {
            "question": "expect",
            "answer": "qī wàng"
        },
        {
            "question": "experience",
            "answer": "jīng yàn"
        },
        {
            "question": "expert",
            "answer": "zhuān jiā"
        },
        {
            "question": "explain",
            "answer": "jiě shì"
        },
        {
            "question": "eye",
            "answer": "yǎn jīng"
        },
        {
            "question": "face",
            "answer": "liǎn"
        },
        {
            "question": "fact",
            "answer": "shì shí"
        },
        {
            "question": "factor",
            "answer": "yīn sù"
        },
        {
            "question": "fail",
            "answer": "shī bài"
        },
        {
            "question": "fall",
            "answer": "xià"
        },
        {
            "question": "family",
            "answer": "jiā tíng"
        },
        {
            "question": "far",
            "answer": "yuǎn"
        },
        {
            "question": "fast",
            "answer": "kuài"
        },
        {
            "question": "father",
            "answer": "fù qīn"
        },
        {
            "question": "fear",
            "answer": "kǒng jù"
        },
        {
            "question": "federal",
            "answer": "lián bāng"
        },
        {
            "question": "feel",
            "answer": "gǎn jué"
        },
        {
            "question": "feeling",
            "answer": "gǎn jué"
        },
        {
            "question": "few",
            "answer": "shǎo shù"
        },
        {
            "question": "field",
            "answer": "tián"
        },
        {
            "question": "fight",
            "answer": "dòu zhēng"
        },
        {
            "question": "figure",
            "answer": "shù zì"
        },
        {
            "question": "fill",
            "answer": "tián mǎn"
        },
        {
            "question": "film",
            "answer": "diàn yǐng"
        },
        {
            "question": "final",
            "answer": "zuì hòu"
        },
        {
            "question": "finally",
            "answer": "zuì zhōng"
        },
        {
            "question": "financial",
            "answer": "jīn róng"
        },
        {
            "question": "find",
            "answer": "zhǎo dào"
        },
        {
            "question": "fine",
            "answer": "hǎo"
        },
        {
            "question": "finger",
            "answer": "shǒu zhǐ"
        },
        {
            "question": "finish",
            "answer": "wán chéng"
        },
        {
            "question": "fire",
            "answer": "huǒ"
        },
        {
            "question": "firm",
            "answer": "jiān jué"
        },
        {
            "question": "first",
            "answer": "dì yī"
        },
        {
            "question": "fish",
            "answer": "yú"
        },
        {
            "question": "five",
            "answer": "wǔ"
        },
        {
            "question": "floor",
            "answer": "dì bǎn"
        },
        {
            "question": "fly",
            "answer": "fēi"
        },
        {
            "question": "focus",
            "answer": "jiāo diǎn"
        },
        {
            "question": "follow",
            "answer": "gēn zōng"
        },
        {
            "question": "food",
            "answer": "shí wù"
        },
        {
            "question": "foot",
            "answer": "jiǎo"
        },
        {
            "question": "for",
            "answer": "wèi le"
        },
        {
            "question": "force",
            "answer": "lì liàng"
        },
        {
            "question": "foreign",
            "answer": "wài guó"
        },
        {
            "question": "forget",
            "answer": "wàng jì"
        },
        {
            "question": "form",
            "answer": "xíng shì"
        },
        {
            "question": "former",
            "answer": "qián"
        },
        {
            "question": "forward",
            "answer": "qián jìn"
        },
        {
            "question": "four",
            "answer": "sì"
        },
        {
            "question": "free",
            "answer": "miǎn fèi"
        },
        {
            "question": "friend",
            "answer": "péng yǒu"
        },
        {
            "question": "from",
            "answer": "cóng"
        },
        {
            "question": "front",
            "answer": "qián miàn"
        },
        {
            "question": "full",
            "answer": "mǎn"
        },
        {
            "question": "fund",
            "answer": "jī jīn"
        },
        {
            "question": "future",
            "answer": "wèi lái"
        },
        {
            "question": "game",
            "answer": "yóu xì"
        },
        {
            "question": "garden",
            "answer": "huā yuán"
        },
        {
            "question": "gas",
            "answer": "qì"
        },
        {
            "question": "general",
            "answer": "yì bān"
        },
        {
            "question": "generation",
            "answer": "dài"
        },
        {
            "question": "get",
            "answer": "huò dé"
        },
        {
            "question": "girl",
            "answer": "nǚ hái"
        },
        {
            "question": "give",
            "answer": "gěi"
        },
        {
            "question": "glass",
            "answer": "bō lí"
        },
        {
            "question": "goal",
            "answer": "mù biāo"
        },
        {
            "question": "good",
            "answer": "hǎo"
        },
        {
            "question": "government",
            "answer": "zhèng fǔ"
        },
        {
            "question": "great",
            "answer": "wěi dà"
        },
        {
            "question": "green",
            "answer": "lǜ"
        },
        {
            "question": "ground",
            "answer": "dì"
        },
        {
            "question": "group",
            "answer": "tuán tǐ"
        },
        {
            "question": "grow",
            "answer": "shēng zhǎng"
        },
        {
            "question": "growth",
            "answer": "shēng zhǎng"
        },
        {
            "question": "guess",
            "answer": "cāi"
        },
        {
            "question": "gun",
            "answer": "qiāng"
        },
        {
            "question": "guy",
            "answer": "rén"
        },
        {
            "question": "hair",
            "answer": "tóu fa"
        },
        {
            "question": "half",
            "answer": "bàn"
        },
        {
            "question": "hand",
            "answer": "shǒu"
        },
        {
            "question": "hang",
            "answer": "guà"
        },
        {
            "question": "happen",
            "answer": "fā shēng"
        },
        {
            "question": "happy",
            "answer": "kuài lè"
        },
        {
            "question": "hard",
            "answer": "jiān nán"
        },
        {
            "question": "have",
            "answer": "yǒu"
        },
        {
            "question": "he",
            "answer": "tā"
        },
        {
            "question": "head",
            "answer": "tóu"
        },
        {
            "question": "health",
            "answer": "jiàn kāng"
        },
        {
            "question": "hear",
            "answer": "tīng"
        },
        {
            "question": "heart",
            "answer": "xīn zàng"
        },
        {
            "question": "heat",
            "answer": "rè"
        },
        {
            "question": "heavy",
            "answer": "zhòng"
        },
        {
            "question": "help",
            "answer": "bāng zhù"
        },
        {
            "question": "her",
            "answer": "tā de"
        },
        {
            "question": "here",
            "answer": "zhè lǐ"
        },
        {
            "question": "herself",
            "answer": "tā zì jǐ"
        },
        {
            "question": "high",
            "answer": "gāo"
        },
        {
            "question": "him",
            "answer": "tā"
        },
        {
            "question": "himself",
            "answer": "tā zì jǐ"
        },
        {
            "question": "his",
            "answer": "tā de"
        },
        {
            "question": "history",
            "answer": "lì shǐ"
        },
        {
            "question": "hit",
            "answer": "dǎ"
        },
        {
            "question": "hold",
            "answer": "bǎ chí"
        },
        {
            "question": "home",
            "answer": "jiā"
        },
        {
            "question": "hope",
            "answer": "xī wàng"
        },
        {
            "question": "hospital",
            "answer": "yī yuàn"
        },
        {
            "question": "hot",
            "answer": "rè"
        },
        {
            "question": "hotel",
            "answer": "lǚ guǎn"
        },
        {
            "question": "hour",
            "answer": "xiǎo shí"
        },
        {
            "question": "house",
            "answer": "fáng zi"
        },
        {
            "question": "how",
            "answer": "zěn me"
        },
        {
            "question": "however",
            "answer": "rán ér"
        },
        {
            "question": "huge",
            "answer": "jù dà"
        },
        {
            "question": "human",
            "answer": "rén lèi"
        },
        {
            "question": "hundred",
            "answer": "bǎi"
        },
        {
            "question": "husband",
            "answer": "zhàng fu"
        },
        {
            "question": "idea",
            "answer": "zhǔ yì"
        },
        {
            "question": "identify",
            "answer": "shí bié"
        },
        {
            "question": "if",
            "answer": "rú guǒ"
        },
        {
            "question": "image",
            "answer": "tú xiàng"
        },
        {
            "question": "imagine",
            "answer": "xiǎng xiàng"
        },
        {
            "question": "impact",
            "answer": "yǐng xiǎng"
        },
        {
            "question": "important",
            "answer": "zhòng yào"
        },
        {
            "question": "improve",
            "answer": "gǎi shàn"
        },
        {
            "question": "in",
            "answer": "zài"
        },
        {
            "question": "include",
            "answer": "bāo kuò"
        },
        {
            "question": "including",
            "answer": "bāo kuò"
        },
        {
            "question": "increase",
            "answer": "zēng jiā"
        },
        {
            "question": "indeed",
            "answer": "què shí"
        },
        {
            "question": "indicate",
            "answer": "zhǐ chū"
        },
        {
            "question": "individual",
            "answer": "gè rén"
        },
        {
            "question": "industry",
            "answer": "chǎn yè"
        },
        {
            "question": "information",
            "answer": "xìn xī"
        },
        {
            "question": "inside",
            "answer": "lǐ miàn"
        },
        {
            "question": "instead",
            "answer": "dài tì"
        },
        {
            "question": "institution",
            "answer": "jī gòu"
        },
        {
            "question": "interest",
            "answer": "xìng qù"
        },
        {
            "question": "interesting",
            "answer": "yǒu yì si"
        },
        {
            "question": "international",
            "answer": "guó jì"
        },
        {
            "question": "interview",
            "answer": "miàn tán"
        },
        {
            "question": "into",
            "answer": "jìn rù"
        },
        {
            "question": "investment",
            "answer": "tóu zī"
        },
        {
            "question": "involve",
            "answer": "bāo kuò"
        },
        {
            "question": "issue",
            "answer": "wèn tí"
        },
        {
            "question": "it",
            "answer": "tā"
        },
        {
            "question": "item",
            "answer": "xiàng mù"
        },
        {
            "question": "its",
            "answer": "tā de"
        },
        {
            "question": "itself",
            "answer": "běn shēn"
        },
        {
            "question": "job",
            "answer": "gōng zuò"
        },
        {
            "question": "join",
            "answer": "jiā rù"
        },
        {
            "question": "just",
            "answer": "gāng gāng"
        },
        {
            "question": "keep",
            "answer": "bǎo chí"
        },
        {
            "question": "key",
            "answer": "yào shì"
        },
        {
            "question": "kid",
            "answer": "háizi"
        },
        {
            "question": "kill",
            "answer": "shā"
        },
        {
            "question": "kind",
            "answer": "zhǒng"
        },
        {
            "question": "kitchen",
            "answer": "chú fáng"
        },
        {
            "question": "know",
            "answer": "zhī dào"
        },
        {
            "question": "knowledge",
        "answer": "zhī shì"
        },
        {
            "question": "land",
            "answer": "tǔ dì"
        },
        {
            "question": "language",
            "answer": "yǔ yán"
        },
        {
            "question": "large",
            "answer": "dà"
        },
        {
            "question": "last",
            "answer": "zuì hòu"
        },
        {
            "question": "late",
            "answer": "wǎn"
        },
        {
            "question": "later",
            "answer": "hòu lái"
        },
        {
            "question": "laugh",
            "answer": "xiào"
        },
        {
            "question": "law",
            "answer": "fǎ lǜ"
        },
        {
            "question": "lawyer",
            "answer": "lǜ shī"
        },
        {
            "question": "lay",
            "answer": "fàng"
        },
        {
            "question": "lead",
            "answer": "lǐng dǎo"
        },
        {
            "question": "leader",
            "answer": "lǐng dǎo"
        },
        {
            "question": "learn",
            "answer": "xué xí"
        },
        {
            "question": "least",
            "answer": "zuì shǎo"
        },
        {
            "question": "leave",
            "answer": "lí kāi"
        },
        {
            "question": "left",
            "answer": "zuǒ"
        },
        {
            "question": "leg",
            "answer": "tuǐ"
        },
        {
            "question": "legal",
            "answer": "hé fǎ"
        },
        {
            "question": "less",
            "answer": "gèng shǎo"
        },
        {
            "question": "let",
            "answer": "ràng"
        },
        {
            "question": "letter",
            "answer": "xìn"
        },
        {
            "question": "level",
            "answer": "shuǐ píng"
        },
        {
            "question": "lie",
            "answer": "huǎng yán"
        },
        {
            "question": "life",
            "answer": "shēng mìng"
        },
        {
            "question": "light",
            "answer": "guāng"
        },
        {
            "question": "like",
            "answer": "xǐ huān"
        },
        {
            "question": "likely",
            "answer": "kě néng"
        },
        {
            "question": "line",
            "answer": "xiàn"
        },
        {
            "question": "list",
            "answer": "dān"
        },
        {
            "question": "listen",
            "answer": "tīng"
        },
        {
            "question": "little",
            "answer": "xiǎo"
        },
        {
            "question": "live",
            "answer": "shēng huó"
        },
        {
            "question": "local",
            "answer": "běn dì"
        },
        {
            "question": "long",
            "answer": "cháng"
        },
        {
            "question": "look",
            "answer": "kàn"
        },
        {
            "question": "lose",
            "answer": "shī qù"
        },
        {
            "question": "loss",
            "answer": "sǔn shī"
        },
        {
            "question": "lot",
            "answer": "hěn duō"
        },
        {
            "question": "love",
            "answer": "ài"
        },
        {
            "question": "low",
            "answer": "dī"
        },
        {
            "question": "machine",
            "answer": "jī qì"
        },
        {
            "question": "magazine",
            "answer": "zá zhì"
        },
        {
            "question": "main",
            "answer": "zhǔ yào"
        },
        {
            "question": "maintain",
            "answer": "wéi chí"
        },
        {
            "question": "major",
            "answer": "zhǔ yào"
        },
        {
            "question": "majority",
            "answer": "dà duō shù"
        },
        {
            "question": "make",
            "answer": "zuò"
        },
        {
            "question": "man",
            "answer": "nán rén"
        },
        {
            "question": "manage",
            "answer": "guǎn lǐ"
        },
        {
            "question": "management",
            "answer": "guǎn lǐ"
        },
        {
            "question": "manager",
            "answer": "jīng lǐ"
        },
        {
            "question": "many",
            "answer": "hěn duō"
        },
        {
            "question": "market",
            "answer": "shì chǎng"
        },
        {
            "question": "marriage",
            "answer": "hūn yīn"
        },
        {
            "question": "material",
            "answer": "cái liào"
        },
        {
            "question": "matter",
            "answer": "wèn tí"
        },
        {
            "question": "may",
            "answer": "kě néng"
        },
        {
            "question": "maybe",
            "answer": "kě néng"
        },
        {
            "question": "me",
            "answer": "wǒ"
        },
        {
            "question": "mean",
            "answer": "yì si"
        },
        {
            "question": "measure",
            "answer": "cè liáng"
        },
        {
            "question": "media",
            "answer": "méi tǐ"
        },
        {
            "question": "medical",
            "answer": "yī liáo"
        },
        {
            "question": "meet",
            "answer": "jiàn miàn"
        },
        {
            "question": "meeting",
            "answer": "huì yì"
        },
        {
            "question": "member",
            "answer": "chéng yuán"
        },
        {
            "question": "memory",
            "answer": "jì yì"
        },
        {
            "question": "mention",
            "answer": "tí dào"
        },
        {
            "question": "message",
            "answer": "xiāo xī"
        },
        {
            "question": "method",
            "answer": "fāng fǎ"
        },
        {
            "question": "middle",
            "answer": "zhōng"
        },
        {
            "question": "might",
            "answer": "kě néng"
        },
        {
            "question": "military",
            "answer": "jūn shì"
        },
        {
            "question": "million",
            "answer": "bǎi wàn"
        },
        {
            "question": "mind",
            "answer": "tóu nǎo"
        },
        {
            "question": "minute",
            "answer": "fēn zhōng"
        },
        {
            "question": "miss",
            "answer": "cuò guò"
        },
        {
            "question": "mission",
            "answer": "rèn wù"
        },
        {
            "question": "model",
            "answer": "mó xíng"
        },
        {
            "question": "modern",
            "answer": "xiàn dài"
        },
        {
            "question": "moment",
            "answer": "shí kè"
        },
        {
            "question": "money",
            "answer": "qián"
        },
        {
            "question": "month",
            "answer": "yuè"
        },
        {
            "question": "more",
            "answer": "gèng duō"
        },
        {
            "question": "morning",
            "answer": "zǎo shàng"
        },
        {
            "question": "most",
            "answer": "zuì duō"
        },
        {
            "question": "mother",
            "answer": "mǔ qīn"
        },
        {
            "question": "mouth",
            "answer": "zuǐ"
        },
        {
            "question": "move",
            "answer": "yùn dòng"
        },
        {
            "question": "movement",
            "answer": "yùn dòng"
        },
        {
            "question": "movie",
            "answer": "diàn yǐng"
        },
        {
            "question": "Mr",
            "answer": "xiān shēng"
        },
        {
            "question": "Mrs",
            "answer": "tài tài"
        },
        {
            "question": "much",
            "answer": "hěn duō"
        },
        {
            "question": "music",
            "answer": "yīn yuè"
        },
        {
            "question": "must",
            "answer": "bì xū"
        },
        {
            "question": "my",
            "answer": "wǒ de"
        },
        {
            "question": "myself",
            "answer": "wǒ zì jǐ"
        },
        {
            "question": "name",
            "answer": "míng zì"
        },
        {
            "question": "nation",
            "answer": "guó jiā"
        },
        {
            "question": "national",
            "answer": "guó jiā"
        },
        {
            "question": "natural",
            "answer": "zì rán"
        },
        {
            "question": "nature",
            "answer": "zì rán"
        },
        {
            "question": "near",
            "answer": "jìn"
        },
        {
            "question": "nearly",
            "answer": "chà bù duō"
        },
        {
            "question": "necessary",
            "answer": "bì yào"
        },
        {
            "question": "need",
            "answer": "xū yào"
        },
        {
            "question": "network",
            "answer": "wǎng luò"
        },
        {
            "question": "never",
            "answer": "cóng bù"
        },
        {
            "question": "new",
            "answer": "xīn"
        },
        {
            "question": "news",
            "answer": "xīn wén"
        },
        {
            "question": "newspaper",
            "answer": "bào zhǐ"
        },
        {
            "question": "next",
            "answer": "xià yī gè"
        },
        {
            "question": "nice",
            "answer": "hǎo"
        },
        {
            "question": "night",
            "answer": "yè wǎn"
        },
        {
            "question": "no",
            "answer": "bù"
        },
        {
            "question": "none",
            "answer": "méi yǒu"
        },
        {
            "question": "nor",
            "answer": "bìng"
        },
        {
            "question": "north",
            "answer": "běi"
        },
        {
            "question": "not",
            "answer": "bù"
        },
        {
            "question": "note",
            "answer": "bǐ jì"
        },
        {
            "question": "nothing",
            "answer": "méi yǒu"
        },
        {
            "question": "notice",
            "answer": "zhù yì"
        },
        {
            "question": "now",
            "answer": "xiàn zài"
        },
        {
            "question": "number",
            "answer": "shù zì"
        },
        {
            "question": "occur",
            "answer": "fā shēng"
        },
        {
            "question": "of",
            "answer": "de"
        },
        {
            "question": "off",
            "answer": "guān"
        },
        {
            "question": "offer",
            "answer": "tí gōng"
        },
        {
            "question": "office",
            "answer": "bàn gōng shì"
        },
        {
            "question": "officer",
            "answer": "guān yuán"
        },
        {
            "question": "official",
            "answer": "guān fāng"
        },
        {
            "question": "often",
            "answer": "jīng cháng"
        },
        {
            "question": "oh",
            "answer": "ō"
        },
        {
            "question": "oil",
            "answer": "yóu"
        },
        {
            "question": "ok",
            "answer": "hǎo"
        },
        {
            "question": "old",
            "answer": "lǎo"
        },
        {
            "question": "on",
            "answer": "shàng"
        },
        {
            "question": "once",
            "answer": "yī cì"
        },
        {
            "question": "one",
            "answer": "yī"
        },
        {
            "question": "only",
            "answer": "zhǐ yǒu"
        },
        {
            "question": "onto",
            "answer": "shàng"
        },
        {
            "question": "open",
            "answer": "kāi"
        },
        {
            "question": "operation",
            "answer": "yùn zuò"
        },
        {
            "question": "opportunity",
            "answer": "jī huì"
        },
        {
            "question": "option",
            "answer": "xuǎn xiàng"
        },
        {
            "question": "or",
            "answer": "huò zhě"
        },
        {
            "question": "order",
            "answer": "dìng dān"
        },
        {
            "question": "organization",
            "answer": "zǔ zhī"
        },
        {
            "question": "other",
            "answer": "qí tā"
        },
        {
            "question": "others",
            "answer": "qí tā"
        },
        {
            "question": "our",
            "answer": "wǒ men de"
        },
        {
            "question": "out",
            "answer": "chū"
        },
        {
            "question": "outside",
            "answer": "wài miàn"
        },
        {
            "question": "over",
            "answer": "guò"
        },
        {
            "question": "own",
            "answer": "zì jǐ de"
        },
        {
            "question": "owner",
            "answer": "zhǔ rén"
        },
        {
            "question": "page",
            "answer": "yè"
        },
        {
            "question": "pain",
            "answer": "téng tòng"
        },
        {
            "question": "painting",
            "answer": "huà"
        },
        {
            "question": "paper",
            "answer": "zhǐ"
        },
        {
            "question": "parent",
            "answer": "fù mǔ"
        },
        {
            "question": "part",
            "answer": "bù fèn"
        },
        {
            "question": "participant",
            "answer": "cān yù zhě"
        },
        {
            "question": "particular",
            "answer": "tè bié"
        },
        {
            "question": "particularly",
            "answer": "yóu qí"
        },
        {
            "question": "partner",
            "answer": "huǒ bàn"
        },
        {
            "question": "party",
            "answer": "jù huì"
        },
        {
            "question": "pass",
            "answer": "tōng guò"
        },
        {
            "question": "past",
            "answer": "guò qù"
        },
        {
            "question": "patient",
            "answer": "huàn zhě"
        },
        {
            "question": "pattern",
            "answer": "mó shì"
        },
        {
            "question": "pay",
            "answer": "fù kuǎn"
        },
        {
            "question": "peace",
            "answer": "hépíng"
        },
        {
            "question": "people",
            "answer": "rén men"
        },
        {
            "question": "per",
            "answer": "měi"
        },
        {
            "question": "perform",
            "answer": "biǎo yǎn"
        },
        {
            "question": "performance",
            "answer": "biǎo yǎn"
        },
        {
            "question": "perhaps",
            "answer": "kě néng"
        },
        {
            "question": "period",
            "answer": "qī jiān"
        },
        {
            "question": "person",
            "answer": "rén"
        },
        {
            "question": "personal",
            "answer": "gè rén"
        },
        {
            "question": "phone",
            "answer": "diàn huà"
        },
        {
            "question": "physical",
            "answer": "wù lǐ"
        },
        {
            "question": "pick",
            "answer": "jiǎn"
        },
        {
            "question": "picture",
            "answer": "tú piàn"
        },
        {
            "question": "piece",
            "answer": "kuài"
        },
        {
            "question": "place",
            "answer": "dì fāng"
        },
        {
            "question": "plan",
            "answer": "jì huà"
        },
        {
            "question": "plant",
            "answer": "zhí wù"
        },
        {
            "question": "play",
            "answer": "wán"
        },
        {
            "question": "player",
            "answer": "wán jiā"
        },
        {
            "question": "PM",
            "answer": "wǎn shàng"
        },
        {
            "question": "point",
            "answer": "diǎn"
        },
        {
            "question": "police",
            "answer": "jǐng chá"
        },
        {
            "question": "policy",
            "answer": "zhèng cè"
        },
        {
            "question": "political",
            "answer": "zhèng zhì"
        },
        {
            "question": "politics",
            "answer": "zhèng zhì"
        },
        {
            "question": "poor",
            "answer": "qióng"
        },
        {
            "question": "popular",
            "answer": "liú xíng"
        },
        {
            "question": "population",
            "answer": "rén kǒu"
        },
        {
            "question": "position",
            "answer": "wèi zhì"
        },
        {
            "question": "positive",
            "answer": "jī jí"
        },
        {
            "question": "possible",
            "answer": "kě néng"
        },
        {
            "question": "power",
            "answer": "lì liàng"
        },
        {
            "question": "practice",
            "answer": "liàn xí"
        },
        {
            "question": "prepare",
            "answer": "zhǔn bèi"
        },
        {
            "question": "present",
            "answer": "xiàn zài"
        },
        {
            "question": "president",
            "answer": "zǒng tǒng"
        },
        {
            "question": "pressure",
            "answer": "yā lì"
        },
        {
            "question": "pretty",
            "answer": "piào liang"
        },
        {
            "question": "prevent",
            "answer": "yù fáng"
        },
        {
            "question": "price",
            "answer": "jià gé"
        },
        {
            "question": "private",
            "answer": "sī rén"
        },
        {
            "question": "probably",
            "answer": "dà gài"
        },
        {
            "question": "problem",
            "answer": "wèn tí"
        },
        {
            "question": "process",
            "answer": "guò chéng"
        },
        {
            "question": "produce",
            "answer": "shēng chǎn"
        },
        {
            "question": "product",
            "answer": "chǎn pǐn"
        },
        {
            "question": "production",
            "answer": "shēng chǎn"
        },
        {
            "question": "professional",
            "answer": "zhí yè"
        },
        {
            "question": "professor",
            "answer": "jiào shòu"
        },
        {
            "question": "program",
            "answer": "chéng xù"
        },
        {
            "question": "project",
            "answer": "xiàng mù"
        },
        {
            "question": "property",
            "answer": "cái chǎn"
        },
        {
            "question": "protect",
            "answer": "bǎo hù"
        },
        {
            "question": "prove",
            "answer": "zhèng míng"
        },
        {
            "question": "provide",
            "answer": "tí gōng"
        },
        {
            "question": "public",
            "answer": "gōng zhòng"
        },
        {
            "question": "pull",
            "answer": "lā"
        },
        {
            "question": "purpose",
            "answer": "mù dì"
        },
        {
            "question": "push",
            "answer": "tuī"
        },
        {
            "question": "put",
            "answer": "fàng"
        },
        {
            "question": "quality",
            "answer": "zhì liàng"
        },
        {
            "question": "question",
            "answer": "wèn tí"
        },
        {
            "question": "quickly",
            "answer": "kuài sù"
        },
        {
            "question": "quite",
            "answer": "hěn"
        },
        {
            "question": "race",
            "answer": "sài pǎo"
        },
        {
            "question": "radio",
            "answer": "guǎng bō"
        },
        {
            "question": "raise",
            "answer": "jǔ"
        },
        {
            "question": "range",
            "answer": "fàn wéi"
        },
        {
            "question": "rate",
            "answer": "lǜ"
        },
        {
            "question": "rather",
            "answer": "níng yuàn"
        },
        {
            "question": "reach",
            "answer": "dá dào"
        },
        {
            "question": "read",
            "answer": "dú"
        },
        {
            "question": "ready",
            "answer": "zhǔn bèi hǎo"
        },
        {
            "question": "real",
            "answer": "zhēn"
        },
        {
            "question": "reality",
            "answer": "xiàn shí"
        },
        {
            "question": "realize",
            "answer": "shí xiàn"
        },
        {
            "question": "really",
            "answer": "zhēn"
        },
        {
            "question": "reason",
            "answer": "yuán yīn"
        },
        {
            "question": "receive",
            "answer": "shōu dào"
        },
        {
            "question": "recent",
            "answer": "zuì jìn"
        },
        {
            "question": "recently",
            "answer": "zuì jìn"
        },
        {
            "question": "recognize",
            "answer": "rèn shí"
        },
        {
            "question": "record",
            "answer": "jì lù"
        },
        {
            "question": "red",
            "answer": "hóng"
        },
        {
            "question": "reduce",
            "answer": "jiǎn shǎo"
        },
        {
            "question": "reflect",
            "answer": "fǎn yìng"
        },
        {
            "question": "region",
            "answer": "dì qū"
        },
        {
            "question": "relate",
            "answer": "guān lián"
        },
        {
            "question": "relationship",
            "answer": "guān xì"
        },
        {
            "question": "religious",
            "answer": "zōng jiào"
        },
        {
            "question": "remain",
            "answer": "bǎo chí"
        },
        {
            "question": "remember",
            "answer": "jì dé"
        },
        {
            "question": "remove",
            "answer": "qù chú"
        },
        {
            "question": "report",
            "answer": "bào gào"
        },
        {
            "question": "represent",
            "answer": "dài biǎo"
        },
        {
            "question": "Republican",
            "answer": "gòng hé dǎng"
        },
        {
            "question": "require",
            "answer": "xū yào"
        },
        {
            "question": "research",
            "answer": "yán jiū"
        },
        {
            "question": "resource",
            "answer": "zī yuán"
        },
        {
            "question": "respond",
            "answer": "huí yīng"
        },
        {
            "question": "response",
            "answer": "huí yīng"
        },
        {
            "question": "responsibility",
            "answer": "zé rèn"
        },
        {
            "question": "rest",
            "answer": "xiū xí"
        },
        {
            "question": "result",
            "answer": "jié guǒ"
        },
        {
            "question": "return",
            "answer": "huí lái"
        },
        {
            "question": "reveal",
            "answer": "tōu lù"
        },
        {
            "question": "rich",
            "answer": "fù yǒu"
        },
        {
            "question": "right",
            "answer": "duì"
        },
        {
            "question": "rise",
            "answer": "shēng qǐ"
        },
        {
            "question": "risk",
            "answer": "fēng xiǎn"
        },
        {
            "question": "road",
            "answer": "lù"
        },
        {
            "question": "rock",
            "answer": "yán shí"
        },
        {
            "question": "role",
            "answer": "jué sè"
        },
        {
            "question": "room",
            "answer": "fáng jiān"
        },
        {
            "question": "rule",
            "answer": "guī zé"
        },
        {
            "question": "run",
            "answer": "pǎo"
        },
        {
            "question": "safe",
            "answer": "ān quán"
        },
        {
            "question": "same",
            "answer": "xiāng tóng"
        },
        {
            "question": "save",
            "answer": "bǎo cún"
        },
        {
            "question": "say",
            "answer": "shuō"
        },
        {
            "question": "scene",
            "answer": "chǎng jǐng"
        },
        {
            "question": "school",
            "answer": "xué xiào"
        },
        {
            "question": "science",
            "answer": "kē xué"
        },
        {
            "question": "scientist",
            "answer": "kē xué jiā"
        },
        {
            "question": "score",
            "answer": "fēn shù"
        },
        {
            "question": "sea",
            "answer": "hǎi"
        },
        {
            "question": "season",
            "answer": "jì jié"
        },
        {
            "question": "seat",
            "answer": "zuò wèi"
        },
        {
            "question": "second",
            "answer": "dì èr"
        },
        {
            "question": "section",
            "answer": "bù fèn"
        },
        {
            "question": "security",
            "answer": "ān quán"
        },
        {
            "question": "see",
            "answer": "kàn"
        },
        {
            "question": "seek",
            "answer": "xún zhǎo"
        },
        {
            "question": "seem",
            "answer": "kàn qǐ lái"
        },
        {
            "question": "sell",
            "answer": "mài"
        },
        {
            "question": "send",
            "answer": "fā sòng"
        },
        {
            "question": "senior",
            "answer": "gāo jí"
        },
        {
            "question": "sense",
            "answer": "gǎn jué"
        },
        {
            "question": "series",
            "answer": "xì liè"
        },
        {
            "question": "serious",
            "answer": "yán zhòng"
        },
        {
            "question": "serve",
            "answer": "fú wù"
        },
        {
            "question": "service",
            "answer": "fú wù"
        },
        {
            "question": "set",
            "answer": "shè zhì"
        },
        {
            "question": "seven",
            "answer": "qī"
        },
        {
            "question": "several",
            "answer": "jǐ"
        },
        {
            "question": "sex",
            "answer": "xìng"
        },
        {
            "question": "sexual",
            "answer": "xìng"
        },
        {
            "question": "shake",
            "answer": "yáo"
        },
        {
            "question": "share",
            "answer": "fēn xiǎng"
        },
        {
            "question": "she",
            "answer": "tā"
        },
        {
            "question": "shoot",
            "answer": "shè jí"
        },
        {
            "question": "short",
            "answer": "duǎn"
        },
        {
            "question": "shot",
            "answer": "shè jí"
        },
        {
            "question": "should",
            "answer": "yīng gāi"
        },
        {
            "question": "shoulder",
            "answer": "jiān bǎng"
        },
        {
            "question": "show",
            "answer": "zhǎn shì"
        },
        {
            "question": "side",
            "answer": "cè"
        },
        {
            "question": "sign",
            "answer": "qiān míng"
        },
        {
            "question": "significant",
            "answer": "zhòng yào"
        },
        {
            "question": "similar",
            "answer": "xiāng sì"
        },
        {
            "question": "simple",
            "answer": "jiǎn dān"
        },
        {
            "question": "simply",
            "answer": "jiǎn dān"
        },
        {
            "question": "since",
            "answer": "yīn wéi"
        },
        {
            "question": "sing",
            "answer": "chàng"
        },
        {
            "question": "single",
            "answer": "dān"
        },
        {
            "question": "sister",
            "answer": "mèi mèi"
        },
        {
            "question": "sit",
            "answer": "zuò"
        },
        {
            "question": "site",
            "answer": "wǎng zhàn"
        },
        {
            "question": "situation",
            "answer": "qíng kuàng"
        },
        {
            "question": "six",
            "answer": "liù"
        },
        {
            "question": "size",
            "answer": "dà xiǎo"
        },
        {
            "question": "skill",
            "answer": "jì néng"
        },
        {
            "question": "skin",
            "answer": "pí fū"
        },
        {
            "question": "small",
            "answer": "xiǎo"
        },
        {
            "question": "smile",
            "answer": "wéi xiào"
        },
        {
            "question": "so",
            "answer": "suǒ yǐ"
        },
        {
            "question": "social",
            "answer": "shè huì"
        },
        {
            "question": "society",
            "answer": "shè huì"
        },
        {
            "question": "soldier",
            "answer": "shì bīng"
        },
        {
            "question": "some",
            "answer": "yī xiē"
        },
        {
            "question": "somebody",
            "answer": "yǒu rén"
        },
        {
            "question": "someone",
            "answer": "yǒu rén"
        },
        {
            "question": "something",
            "answer": "shì qíng"
        },
        {
            "question": "sometimes",
            "answer": "yǒu shí"
        },
        {
            "question": "son",
            "answer": "ér zi"
        },
        {
            "question": "song",
            "answer": "gē qǔ"
        },
        {
            "question": "soon",
            "answer": "bù jiǔ"
        },
        {
            "question": "sort",
            "answer": "zhǒng"
        },
        {
            "question": "sound",
            "answer": "shēng yīn"
        },
        {
            "question": "source",
            "answer": "lái yuán"
        },
        {
            "question": "south",
            "answer": "nán"
        },
        {
            "question": "southern",
            "answer": "nán fāng"
        },
        {
            "question": "space",
            "answer": "kōng jiān"
        },
        {
            "question": "speak",
            "answer": "shuō huà"
        },
        {
            "question": "special",
            "answer": "tè bié"
        },
        {
            "question": "specific",
            "answer": "jù tǐ"
        },
        {
            "question": "speech",
            "answer": "yǎn jiǎng"
        },
        {
            "question": "spend",
            "answer": "huā fèi"
        },
        {
            "question": "sport",
            "answer": "yùn dòng"
        },
        {
            "question": "spring",
            "answer": "chūn tiān"
        },
        {
            "question": "staff",
            "answer": "zhí yuán"
        },
        {
            "question": "stage",
            "answer": "wǔ tái"
        },
        {
            "question": "stand",
            "answer": "zhàn"
        },
        {
            "question": "standard",
            "answer": "biāo zhǔn"
        },
        {
            "question": "star",
            "answer": "xīng xīng"
        },
        {
            "question": "start",
            "answer": "kāi shǐ"
        },
        {
            "question": "state",
            "answer": "guó jiā"
        },
        {
            "question": "statement",
            "answer": "chén shù"
        },
        {
            "question": "station",
            "answer": "zhàn"
        },
        {
            "question": "stay",
            "answer": "dāi"
        },
        {
            "question": "step",
            "answer": "bù zhòu"
        },
        {
            "question": "still",
            "answer": "rén rán"
        },
        {
            "question": "stock",
            "answer": "gǔ piào"
        },
        {
            "question": "stop",
            "answer": "tíng"
        },
        {
            "question": "store",
            "answer": "shāng diàn"
        },
        {
            "question": "story",
            "answer": "gù shì"
        },
        {
            "question": "strategy",
            "answer": "zhàn lüè"
        },
        {
            "question": "street",
            "answer": "jiē dào"
        },
        {
            "question": "strong",
            "answer": "qiáng zhuàng"
        },
        {
            "question": "structure",
            "answer": "jié gòu"
        },
        {
            "question": "student",
            "answer": "xué shēng"
        },
        {
            "question": "study",
            "answer": "xué xí"
        },
        {
            "question": "stuff",
            "answer": "dōng xī"
        },
        {
            "question": "style",
            "answer": "fēng gé"
        },
        {
            "question": "subject",
            "answer": "zhǔ tí"
        },
        {
            "question": "success",
            "answer": "chéng gōng"
        },
        {
            "question": "successful",
            "answer": "chéng gōng"
        },
        {
            "question": "such",
            "answer": "zhè yàng de"
        },
        {
            "question": "suddenly",
            "answer": "tū rán"
        },
        {
            "question": "suffer",
            "answer": "shòu kǔ"
        },
        {
            "question": "suggest",
            "answer": "jiàn yì"
        },
        {
            "question": "summer",
            "answer": "xià tiān"
        },
        {
            "question": "support",
            "answer": "zhī chí"
        },
        {
            "question": "sure",
            "answer": "què dìng"
        },
        {
            "question": "surface",
            "answer": "biǎo miàn"
        },
        {
            "question": "system",
            "answer": "xì tǒng"
        },
        {
            "question": "table",
            "answer": "zhuō zi"
        },
        {
            "question": "take",
            "answer": "ná"
        },
        {
            "question": "talk",
            "answer": "tán huà"
        },
        {
            "question": "task",
            "answer": "rèn wù"
        },
        {
            "question": "tax",
            "answer": "shuì"
        },
        {
            "question": "teach",
            "answer": "jiào"
        },
        {
            "question": "teacher",
            "answer": "lǎo shī"
        },
        {
            "question": "team",
            "answer": "tuán duì"
        },
        {
            "question": "technology",
            "answer": "kē jì"
        },
        {
            "question": "television",
            "answer": "diàn shì"
        },
        {
            "question": "tell",
            "answer": "gào sù"
        },
        {
            "question": "ten",
            "answer": "shí"
        },
        {
            "question": "tend",
            "answer": "qū xiàng"
        },
        {
            "question": "term",
            "answer": "qī"
        },
        {
            "question": "test",
            "answer": "kǎo shì"
        },
        {
            "question": "than",
            "answer": "bǐ"
        },
        {
            "question": "thank",
            "answer": "xiè xiè"
        },
        {
            "question": "that",
            "answer": "nà"
        },
        {
            "question": "the",
            "answer": "zhè"
        },
        {
            "question": "their",
            "answer": "tāmen de"
        },
        {
            "question": "them",
            "answer": "tāmen"
        },
        {
            "question": "themselves",
            "answer": "zìjǐ"
        },
        {
            "question": "then",
            "answer": "ránhòu"
        },
        {
            "question": "theory",
            "answer": "lǐlùn"
        },
        {
            "question": "there",
            "answer": "nàlǐ"
        },
        {
            "question": "these",
            "answer": "zhèxiē"
        },
        {
            "question": "they",
            "answer": "tāmen"
        },
        {
            "question": "thing",
            "answer": "shìqíng"
        },
        {
            "question": "think",
            "answer": "xiǎng"
        },
        {
            "question": "third",
            "answer": "dì sān"
        },
        {
            "question": "this",
            "answer": "zhè"
        },
        {
            "question": "those",
            "answer": "nàxiē"
        },
        {
            "question": "though",
            "answer": "sui rán"
        },
        {
            "question": "thought",
            "answer": "xiǎng fǎ"
        },
        {
            "question": "thousand",
            "answer": "qiān"
        },
        {
            "question": "threat",
            "answer": "wēi xié"
        },
        {
            "question": "three",
            "answer": "sān"
        },
        {
            "question": "through",
            "answer": "tōng guò"
        },
        {
            "question": "throughout",
            "answer": "sùi chuán"
        },
        {
            "question": "throw",
            "answer": "diū"
        },
        {
            "question": "thus",
            "answer": "yīn cǐ"
        },
        {
            "question": "time",
            "answer": "shí jiān"
        },
        {
            "question": "to",
            "answer": "dào"
        },
        {
            "question": "today",
            "answer": "jīn tiān"
        },
        {
            "question": "together",
            "answer": "yì qǐ"
        },
        {
            "question": "tonight",
            "answer": "jīn wǎn"
        },
        {
            "question": "too",
            "answer": "tài"
        },
        {
            "question": "top",
            "answer": "dǐng"
        },
        {
            "question": "total",
            "answer": "zǒng gòng"
        },
        {
            "question": "tough",
            "answer": "yīng gài"
        },
        {
            "question": "toward",
            "answer": "xiàng"
        },
        {
            "question": "town",
            "answer": "xiāng"
        },
        {
            "question": "trade",
            "answer": "mào yì"
        },
        {
            "question": "traditional",
            "answer": "chuán tǒng"
        },
        {
            "question": "training",
            "answer": "péi xùn"
        },
        {
            "question": "travel",
            "answer": "lǚ yóu"
        },
        {
            "question": "treat",
            "answer": "dǎi lǐ"
        },
        {
            "question": "treatment",
            "answer": "zhì liáo"
        },
        {
            "question": "tree",
            "answer": "shù"
        },
        {
            "question": "trial",
            "answer": "shì yàn"
        },
        {
            "question": "trip",
            "answer": "lǚ chéng"
        },
        {
            "question": "trouble",
            "answer": "má fan"
        },
        {
            "question": "true",
            "answer": "zhēn"
        },
        {
            "question": "truth",
            "answer": "zhēn lǐ"
        },
        {
            "question": "try",
            "answer": "shì yàn"
        },
        {
            "question": "turn",
            "answer": "zhǔan"
        },
        {
            "question": "TV",
            "answer": "dì shì"
        },
        {
            "question": "two",
            "answer": "liǎng"
        },
        {
            "question": "type",
            "answer": "xíng"
        },
        {
            "question": "under",
            "answer": "xià"
        },
        {
            "question": "understand",
            "answer": "lǐ jiě"
        },
        {
            "question": "unit",
            "answer": "dān wèi"
        },
        {
            "question": "until",
            "answer": "dào"
        },
        {
            "question": "up",
            "answer": "shàng"
        },
        {
            "question": "upon",
            "answer": "yú"
        },
        {
            "question": "us",
            "answer": "wǒ men"
        },
        {
            "question": "use",
            "answer": "shǐ"
        },
        {
            "question": "usually",
            "answer": "tōng cháng"
        },
        {
            "question": "value",
            "answer": "jià zhí"
        },
        {
            "question": "various",
            "answer": "zhǒng"
        },
        {
            "question": "very",
            "answer": "hěn"
        },
        {
            "question": "victim",
            "answer": "shòu hài zhě"
        },
        {
            "question": "view",
            "answer": "kàn fǎ"
        },
        {
            "question": "violence",
            "answer": "bào lì"
        },
        {
            "question": "visit",
            "answer": "fāng wèn"
        },
        {
            "question": "voice",
            "answer": "shēng yīn"
        },
        {
            "question": "vote",
            "answer": "tóu piào"
        },
        {
            "question": "wait",
            "answer": "děng dài"
        },
        {
            "question": "walk",
            "answer": "zǒu"
        },
        {
            "question": "wall",
            "answer": "qiáng"
        },
        {
            "question": "want",
            "answer": "yào"
        },
        {
            "question": "war",
            "answer": "zhàn zhēng"
        },
        {
            "question": "watch",
            "answer": "kàn"
        },
        {
            "question": "water",
            "answer": "shuǐ"
        },
        {
            "question": "way",
            "answer": "fāng shì"
        },
        {
            "question": "we",
            "answer": "wǒ men"
        },
        {
            "question": "weapon",
            "answer": "wǔ qì"
        },
        {
            "question": "wear",
            "answer": "chuān"
        },
        {
            "question": "week",
            "answer": "xīng qī"
        },
        {
            "question": "weight",
            "answer": "zhòng liàng"
        },
        {
            "question": "well",
            "answer": "hǎo"
        },
        {
            "question": "west",
            "answer": "xī"
        },
        {
            "question": "western",
            "answer": "xī fāng"
        },
        {
            "question": "what",
            "answer": "shén me"
        },
        {
            "question": "whatever",
            "answer": "wú lùn"
        },
        {
            "question": "when",
            "answer": "shén me shí hòu"
        },
        {
            "question": "where",
            "answer": "nǎ lǐ"
        },
        {
            "question": "whether",
            "answer": "bù guǎn shì"
        },
        {
            "question": "which",
            "answer": "nǎ ge"
        },
        {
            "question": "while",
            "answer": "dàn shì"
        },
        {
            "question": "white",
            "answer": "bái sè"
        },
        {
            "question": "who",
            "answer": "shéi"
        },
        {
            "question": "whole",
            "answer": "zhěng gè"
        },
        {
            "question": "whom",
            "answer": "shéi de"
        },
        {
            "question": "whose",
            "answer": "shéi de"
        },
        {
            "question": "why",
            "answer": "wèi shén me"
        },
        {
            "question": "wide",
            "answer": "kuān"
        },
        {
            "question": "wife",
            "answer": "qī zi"
        },
        {
            "question": "will",
            "answer": "huì"
        },
        {
            "question": "win",
            "answer": "yíng"
        },
        {
            "question": "wind",
            "answer": "fēng"
        },
        {
            "question": "window",
            "answer": "chuāng hu"
        },
        {
            "question": "wish",
            "answer": "yù wàng"
        },
        {
            "question": "with",
            "answer": "yǔ"
        },
        {
            "question": "within",
            "answer": "zài nèi"
        },
        {
            "question": "without",
            "answer": "méi yǒu"
        },
        {
            "question": "woman",
            "answer": "nǚ rén"
        },
        {
            "question": "wonder",
            "answer": "qí wù"
        },
        {
            "question": "word",
            "answer": "cí"
        },
        {
            "question": "work",
            "answer": "gōng zuò"
        },
        {
            "question": "worker",
            "answer": "gōng rén"
        },
        {
            "question": "world",
            "answer": "shì jiè"
        },
        {
            "question": "worry",
            "answer": "dān xīn"
        },
        {
            "question": "would",
            "answer": "huì"
        },
        {
            "question": "write",
            "answer": "xiě"
        },
        {
            "question": "writer",
            "answer": "zuò jiā"
        },
        {
            "question": "wrong",
            "answer": "cuò wù"
        },
        {
            "question": "yard",
            "answer": "yáng jǐng"
        },
        {
            "question": "yeah",
            "answer": "shì de"
        },
        {
            "question": "year",
            "answer": "nián"
        },
        {
            "question": "yes",
            "answer": "shì de"
        },
        {
            "question": "yet",
            "answer": "hái"
        },
        {
            "question": "you",
            "answer": "nǐ"
        },
        {
            "question": "young",
            "answer": "nián qīng"
        },
        {
            "question": "your",
            "answer": "nǐ de"
        },
        {
            "question": "yourself",
            "answer": "zì jǐ"
        }
    ]
}